北京奧運會

當年今日

我係中國人啊屌！

2022年又有

我係中國人啊hi

binc 當年果位巴打仲係唔係度